9618京東苦主叫春區

開定
一手黨
中就中 唔中就擺撚就

ching 抽咗未

有無水位

而家無水位,升多幾日就有水位

雖然搞緊618
但好似俾拼多多搶唔少生意
唔知有冇得升

留個名先

抽幾多好?

1手黨留名

樓主戇鳩！美股都有，走去抽港股JD .

咁你爛去買美股啦

9988啲人都係咁講

個個都係咁講
睇下阿里巴巴成交量幾多

升唔起囉！(比起TMX) 大落後

一手撚下
中就中唔中就唔中

今次又唔知會超購幾多陪啦
網易好似都有100陪有多。

等到10號先算,怕撞期

媽唔媽？

唔好孖 1手算啦 睇後市

起個孖，做爸爸

乜咁多人支持大陸股在港上市吸金呀

啲大陸佬一人開n個ac抽 搶晒啲貨，緊係要分薄佢地啲利潤
同食窮民建聯，票投xxx 差唔多原理

想問綠鞋係咩意思？

Google都懶

假如本身招 100股，承銷商可以賣 200股。

抽唔抽好啊

樓主上次好似燈到百威上唔到市

all in !!!

額外賣15%咋喎

打個比喻姐 ... 咁佢都唔係淨係招 100股 ...

sor想問個on9問題抽新股個1.0077%收費係咪抽唔中會俾翻你?

得手續費同息係唔中都會收

手續費係指銀行/證券行?

我想問嘅係佢有個法定收費1.0077% (佣金+hkex)果筆 唔中會唔會退

唔該

1.0077% 唔中唔收呀

見有經紀佣金 交易徵費 同交易費
唔中係咪都收

60.08均價點算，莊家市都唔托

一手算

唔中會全退

想孖爆佢
如果首日破發係咪即刻變負資產

咁就要睇你持貨能力啦

岩岩畢業無業
孖完最大只可認購20手

20手都唔知中唔中到一手, 驚閪咩

20手，
俾盡咪1手起2手止。

咪係囉

貴過美股仲抽？

點都會有折讓 但唔會有咩肉食 一手幾百蚊

多現金係手可以係中銀抽
呢隻免手續費

citi 都免傭

賣出一樣要錢